抖音小粉紅高呼「台積電必須死！中國芯加油！」，承認「台灣不是中國」嘅事實

最近抖音知名KOL暨半導體專家，大力宣揚台積電打壓華為&中芯國際嘅事蹟

一眾小粉紅群情洶湧，高呼要「整死台積電，為中國芯加油！」

註：「芯」為蝗語，「晶片」為正確中文用語

非主旋律人士表示相當疑惑
說好的台積電是中國的？

抖音弱智不分國界

毛子爸爸打兒子
俄狗當支那免費雞

佢用緊部電話一定有台積電晶片

下下諗方法點樣整死人不如諗下自己點樣變強超越人仲好啦
冇辦法喎，某国人係仇恨教育下成長

鬥紅MODE：點解台積電要死，明明係一個國家，抖陰班友係咪想分裂國家

用台積電產品=支持台獨

就憑你地中芯都想做低台積電

某啲人都頂唔順串柒番啲大陸仔

大陸人都頂抖音西唔順

Tsm死 仲有samsung intel
Intel 14nm+++++ 都勁過大陸心

正解點解要傷害中國人民感情

#中国人只用中国芯 challenge

排隊排到過海都未到中芯啦

如果持有 tsm 股票呢？
（美股tsm 唔係台股tsmc ）

全球最大的晶片廠在中國，名字叫台積電

自己晶片爛泥扶唔上柄
眼紅人地龍頭領導市場
支那人真係好撚痴線

玻璃芯點同台積電鬥

我地中國有28nm晶片
台積電得2nm
領先全球晶片行業

同連登仔有乜唔同
唔食美心 藍店
異曲同工之妙

因為根本超越唔到

淨係識抄點超呀

就好似香港vs蚛蝈咁
見到香港比自己自由民主就出盡力質低佢
個mentality 就係我無嘅嘢你都唔可以有

咕咕咕